元軍=警犬， 六大派=示威者

元軍=full gear速龍
六大派= 得拳頭
明教=勇武派
芷若=雞

希望Olivier_豬腦可以盡快面對自己內心既真正想法, 雖然你不時侮辱芷若,
講好多連神都好難願諒你既言行, 但係純潔既芷若係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你心底裡, 係喜歡芷若的, 只不過你用錯左表達方式 好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人, 希望你可以快D長大

我喜敏b

張無忌 = ?

g 鋒？

牙鄺

豬蛇迷敏

性命攸關！
唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

［唔想死必睇］新手義士基本須知

ok 睇哂

鄺仔有落手落腳，無忌尾刀=之鋒

yes d 人死哂佢先出黎